荃灣白衫搜人袋 見人就打

由今日開始我唔撚會忍 邊撚個著白衫周街屌人話人廢青 曱甴就打埋去
唔好撚同我講咩中計